排球少年！集中討論「2」

大家繼續討論 歡迎貼圖

post 1 link

下期應該分勝負了
木兔好波

木兔究竟贏唔贏到呢

「你是烏野的嗎」

木兔光太郎型到爆
球路全面 由直線到小斜線到放短球
王牌的心得
全部都要贏
帶開反攻氣氛

可惜最多打到四強

好想木兔贏

木兎好型 冇得輸
我要睇師徒對決

我要你的120%

木兔同日向一樣係CLS

留名

木兔真係好型

井闥山個高中第一自由人米八高
但畫出來又唔覺

我要你的120%
嘩好撚熱血

Post 返月島熱血一刻先

依家可能係打貓嗰陣笑

其實宜家一口氣睇翻垃圾場又覺得作者係想帶翻同打宮兄弟個場嘅差異出黎，同貓打到咁可能就係因為大家都好清楚了解，所以就好似打到練習賽咁。去到最後分勝負係有種感動係度

睇西谷，永遠都係最熱血

終於贏左

哦哦哦哦哦哦哦哦哦哦哦哦哦哦哦哦哦哦哦哦
好正啊！！！！！！！！！

貌似小巨人果邊已經打左一陣？

正 贏得好

哩幕真係痴撚線
完全估唔到咁樣舖

下集黎料啦

邊度有得睇？

我懷疑木兔換左人
句句都係金句

不是不可能
只是難

以為會俾新人贏
哩場贏左，烏鴉就對木兔？

烏野個邊打緊？流哂汗

應該係啦 梟谷第三局已經冇見過佢地出現

唔會
梟谷係唔同賽區，已入4強，下場打井闥山

成日都見到人講唔到決賽唔會對到梟谷 我想問係邊度講
我淨係記得打孖仔前有話井闥山係對面線

出咗新

覺得日向會因為冇乜點抖而無力去跳
跟住輸咗場比賽

之前係估，依一話就確定左，第12頁係梟谷果邊既下半賽區
第17頁有烏野依家既賽區，雖然上半賽區有部份睇唔到，但已經可以肯定烏野同梟谷唔同賽區
至於井闥山，因為佢好早已經講左係對面賽區，所以可以確定梟谷同佢同區

就咁睇梟谷就係賽程既左下方 烏野就係右下方 所以決賽先會對到
但會唔會作者特登畫到咁黎誤導讀者 一黎冇確實講到 二黎如果係咁 烏野贏到小巨人既話四強就係對一隊未出過既球隊

古館老師對呢d細節都好注意
應該又第一局中後段再倒敍

其實本身諗住八強同四強會對星海同桐生 但依加桐生係另一邊出咗局 所以依加四強得返井闊山 梟谷 烏野/星海 同一隊未知 加上要出嘅都好似出哂 所以烏野今場好大機會輸

有無人覺得今場完個一兩分太快

同 我估隨時最後冠軍個隊 就係木兔依隊

我覺得烏野贏，因為感覺唔會畫第二年
仲有隊未知應該係2米巨人果個

差唔多架啦，梟谷本身唔係主軸
點到即止就好了

大家都係全國前三
桐生氣勢完全比唔上牛島

牛島真王牌，勁霸氣

好期待聽日嗰集
應該由第一局中間慢慢再講起
見啲人都開始出汗

癡線啲人話小巨人會出場！！！！！！！
好期待 頂唔緊啊！！！！！！！！

有喇有喇

不過load得好慢... 仲未睇到

小巨人

WTF 小巨人

小巨人只係日向既契機,依家日向已經唔駛以呢個契機為目標前進了

估唔到小巨人係咁

點解你咁快知

有啲反高潮
估唔到小巨人係咁

咁樣用咗小巨人條伏線會唔會有啲浪費
定係再鋪深啲講佢其實係因傷退役
如果排球對佢嚟講咁唔緊要點會返嚟睇春高

可能真係一心想支持母校呢

第一話就講到而家
就咁攞一頁嚟敷衍就算?
起碼都要整返個「安西教練我想打籃球」級數嘅場面先對得住呢個伏線啦

岩啊，我都覺得純粹支持母校
其實幾寫實，小時了了，大未必佳
佢自己都話無球隊搵佢打排球，始終要做其他事

我覺得就係想表達日向依家已經唔係靠對小巨人既幻想去努力,就係咁簡單

我覺得寫實完之後再拎黎用番先至感動
例子一: 大地發夢介紹前輩 然後全國賽時前輩各自睇住佢地成長
例子二: 木下幻想自己得分破滅然後成為守護神的英雄

係小巨人呀

我諗真係支持母校囉
你諗下你當年係校隊有份打全國賽
走左之後就一沉不起
突然今年又打得起
仲要全國八強
一定會想返黎睇下

一d 都唔浪費 正到痴線

出黎做今場小巨人大戰嘅旁述

小巨人會唔會睇睇下比賽熱血到想打返排球

巨人先生

如果最尾係睇完依場比賽 令到佢重拾返排球 都幾感動

香港人寫照

排球真係好好睇

等咗咁多年小巨人
咁樣登場法真係完全估唔到

好撚高質

D分鏡好撚有張力

下集就開始打口廿

我覺得佢係表達左就算你跳得幾高都好,身高唔夠高就係唔夠高
唔會有得打職業

殘酷現實
不過有啲矮嘅都打到職業

每次都會以為佢會好轟動咁出場/完結 但偏偏又對呢種寫實無法反駁因爲現實真係咁 只可以輕描淡寫咁提起以前最鐘意嘅排球
小巨人好正！估唔到係溫柔的前輩！

應該之後仲會有吧?
解說同時
回憶返以前

而家先啱啱出番黎姐 咁急做乜
三井都唔係一出場就我想打藍球啦

小巨人
我反而覺得個反高潮做得好好
之後肯家有後續

舊小巨人黎見證新小巨人誕生
但舊小巨人點解唔再打排球我諗之後會再詳細講

似係見到兩個小巨人鬥
之後就會回憶返當年

不過係冇諗過小巨人咁nice
之前話佢試過打得唔好，拎頭去撞汽水機
之後烏養又係，之前又話好嚴

當年的熱血 已經消逝

收咗火

「我沒多少失望」

完全係講緊翔陽已經由崇拜佢變到同佢同一高度

我都諗緊依句究竟係咩意思

我睇到個陣透左啖大氣

我都唔明

我覺得係因為有星海呢個新o既小巨人

小巨人咁出嚟好失望呀 覺得快浪費左
不過覺得日向已經成長左
所以唔洗再依賴對佢嘅憧憬

一二年級國青就出晒場
三年級國家代表 除咗牛島重有邊個？
桐生木兔係唔係？

已出

會唔會反而係小巨人比日向同星海刺激到 再次打返排球呢

烏養教練, 我好想打排球

當初日向因為小巨人而開始打排球
如果小巨人因為呢場比賽重新打返排球就正

幾驚日向第一球就俾人攔死

例牌第一球殷黎個下馬威

日向起跳個下睇到起雞皮

去證明烏野才是空中戰的霸主

日向真係超型

宇內天滿

空中戰的霸王CLS

依下係怪人快攻定？

我都覺得賽後小巨人會搵日向傾計讚佢

Lets fking go

實係啦，呢個反高潮鋪得好好

下集到星海跳過殺返烏野了

殺波個分鏡好睇到
小巨人咁望住個FEEL好爽

好撚正 好熱血

應該係唔想無限神化舊人
如果當年小巨人勁過日向好多會破壞好多設定
情形好似數碼暴龍咁亂曬大龍

點會唔勁過日向
當年係小巨人carry喎

日向接球一般
攔網偶有佳作
發球又廢
係前排得分能力唔錯

而家一傳都有埋啦
係差發球姐

我意思係如果講到舊烏野係咁強
就要由貓隊開始無限神化當年D人
成個設定就會好似數碼暴龍咁亂黎
所以日向而家未必弱過原版好多,甚至勁過
而且仲有兩年可以打

日向啲同學好搞笑

點解扣殺個頁可以咁撚好j

最近翻煲動畫果3季

第一季第一集一定流最多眼淚
就係飛雄問翔陽呢3年到底做過d咩

跟住個別d集數都好催淚，呢套野係我睇過最鍾意既運動類動漫

睇埋入樽

有冇人覺得星海都幾中二

第一季第9集
睇親都會喊少少

日向d同學睇到o咀
好鍾意睇依d位

睇到兩個小巨人對打
回憶當年對排球的熱誠

作者原來係想等到日向對星海
先拖到今時今日先出小巨人

如果係見到日向嘅不足，再私下訓練佢就正。
但又唔想古館老師寫啲我地都諗到嘅老土情節出嚟

出了

正

最強攔網

今次有對手了
日向冇人理

星海洗唔洗咁型

攔網咁串
下集係佢手上面扣落去

當年測跳高已經唔合理
唔知日向定影山摸高三米四
大佬世界男排咩
今次星海米六跳到心口過網仲要超對面手
瘋了

應該係爛網時機既問題

痴線吹到咁撚勁 點打

靠ace打會唔會好啲

攔網個球係邊個打？
日向定光頭仔打過去

利申 我分唔到 重睇咗幾次都分唔到

光頭

星海二號位喊四號嘅

動畫姐係漫畫既第幾集

光頭打
之後話對面盯球攔網無比日向影響到

嗰個位置係fix死唔轉
因爲星海要接波
趕唔切去四號位攻擊
就原地打二號位

洗唔洗負皮啊 問兩句姐

我以前打唔係咁嘅
有無日文版睇下

呢個輪轉應該係光來係一號位接波 再因為佢仲係前排既關係直接上剪2號殺波 但嗌四號可能係翻譯問題？ 冇睇原文
陣動畫就有時Left Right 咁叫人傳波打

星海係二號位
之後嗰球先開波

打完貓又打牆
痴L線

講到佢地攻守都咁勁 痴線

星海可能仲煩過牛若
牛若唔會周圍跑，跳起就打爆你
星海如果又係日向果類月島未必夠氣
可能要日向用犬岡mode mark佢加飛碟觸球
欄真係未必欄到

想睇月島發下圍

日向仲有無新技

可能小巨人教佢跳掛

不動晝神

日向貓戰已經完全運用咚跳
期待今場

但佢對面嗰個先係咚跳始祖

我諗緊會唔會有怪人快攻版咚跳

月島會唔會都block到星海一球
佢個樣真係好有詭計

有啦有啦

3個青根

睇黎今次同旭爆發喎

對面幅牆有一個好消極

講到咁勁點打呢

點打呀三個青根

覺得呢場會講日向半空睇到攔網，不斷打手出界得分

集中力之鬼

第二球就幾乎攔到點打
旭已經廢左一半武功

成為空中戰霸主

講真第一局真係唔知要點贏到
後追又唔夠體力

這個比方就不告訴旭了

佢D存在感仲低過田中

說好的皇牌

話完比佢知係3個青根
會唔會崩潰

山口入到全國太少發揮
應該講佢學埋天花板發球先打全國

嘩屌竟然有呢個post
仲要2，依家先知
最想講日向見到小巨人個下，日向話佢無乜野，但我自己睇到好失落，一個日向心目中傳奇人物無再打排球，到底作者想表達d咩？

練埋一傳實際D

但佢角色定位係開波 做關鍵發球員

咁人地接到, 你接唔到咪輸

佢不嬲係咁用

咁練好一傳個效果唔係好D咩?
一定ACE波架咩, 打唔中就變弱點上場時間咪仲少

佢一開始就係清楚知道自己冇可能好似同隊班怪物咁打波
所以先選擇重點練跳飄呢種喺當時可以比較容易發球得分嘅手段
咁依家去到全國舞台接球水平極高佢自然冇上場嘅價值

睇鷗台呢幾球覺得佢哋一傳水準唔高

都要打穿道牆先

發球關道牆咩事

睇錯SORRY

岩岩睇返 發覺國青揀人既準則好奇怪
森然個西蘭花頭二號副攻可以入到國青 雖然對佢著墨唔多 縣決賽打足五局惜敗球隊既正選副攻都一定有返咁上下實力同潛力
但晝神講緊係全國最頂級攔網球隊既攔網重心 今年IH8強 威到有不動晝神呢個朵 睇落應該係全國頂級既副攻 但反而入唔到國青
真係唔明揀人既準則係咩

果陣未諗好設定掛

西蘭花一年級 晝神二年級

咁佐久草同星海都2年級，一樣入國青喎

宮侑同古森元也都係二年級 根本唔關一二年級事

全面性
連個高中第一自由人都米八高
基本上佢哋咩位都打得
有話佢哋國青練波轉位打都唔錯
佐久早無講明
但可能都係全面型

已出
月島

佢現家要同月島配合 應該越黎越少可以直接發球得分

月島又開MVP mode

尾頁反應3人組

月島

面對完牛島之後
所有進攻係月島面前都係無物

大家認為握拳嗰個係邊個

留名 仲係到養肥緊 怕唔記得

明顯係東峰

唔記得左
之前日向練接球個時，有冇練過發球

無講啵

每次月島回
都睇到人好激動

冇 佢發球不嬲都弱

烏養教佢架，用力鍊完先開波

月島12....3

係 我見場外有人握拳
無理由係日向
一時醒唔起開波嘅東峰就喺場外

下期應該俾人HI打返轉頭

喂睇真啲攔死星海嗰個應該係田中先啱
點解畫咗東峰落去

下周休刊

算唔算係鋪緊日向冇辦法打更上層嘅比賽
第一代冇再打排球日向唔意外
加埋今話星海同第一代啲對白
其實日向心底都知道身高係排球嘅死症

唔係岩岩相反咩 日向不嬲都知自己唔勁
同星海一樣

覺得作者真係好犀利
每篇都有唔同野可以講

呢個世界既公平又唔公平

想講努力既天才？

前任小巨人有自信成為皇牌，所以拖慢左腳步進步
出到去唔夠打俾人一野打沉左唔再打排球
相反日向同星海一向只自己好弱
所以會keep住進步
心理質素都好好
無咁易受到挫折
作者真係好正

如果要嬴應該都係嬴影山呢個痴線佬

主旨係想講只要肯練就會有技術
但係第一代有講以為, 即係當大家都肯練, 最終都係要輸身高
星海覺得肯練就得
日向個諗法反而似第一代, 知道身高始終冇得改, 所以對第一代唔再打落去覺得唔意外

日向由見到影山開始已經知自己廢
但佢從來都無退縮，心態上未必=小巨人
見到星海咁勁應該只會令佢意志更堅定
因為佢發現努力係可行。

下星期先有得睇

今個星期冇左精神食糧

其實會唔會小巨人係呃日向(即係重有keep住打)，等佢臨比賽無咁緊張?

因為日向同月島講見到小巨人嗰陣，月島個反應…………………

利申，9up搏有伏筆，唔想小巨人咁平淡咁變路人真💁

我睇完三季動畫，請問如果想追番動漫，應該重新睇過，定由邊一集動漫開始追? thanks

漫畫？
19x集 冇記錯的話

其實小巨人只係嗰個年代嘅一個傳奇
過左去就由佢過去啦

月島呀哥呃月島佢打小巨人嘅位
所以月島個樣先
利申：跟據動畫去估

好啦，明明宜家長頭髮幾有型😭

可能睇完呢場佢會屎忽痕過日向兩招呢

其實舊人唔一定要勁過現役
唔好ff太多

已出

月島好串
今次最大壓力應係旭同影山

國王個反應

最尾個反應笑到

命令國王

mola mola

點贏 肯定寫月島同日向嫁啦

等睇阿月封死光來

第一局已經輸
之後攔網習慣左仲難打

痴線，兩次起跳攔網
但想問下，點解用木下唔用山口

呢局好快

百屌成材

山口用左 出左界 一局只可換入一次

幾時會畫日向學滕球手咁打波

其實我覺得有d浪費
木下應該學另一種發球

咁快完第一局

兩米高 攔網輕輕跳都夠

講到對面咁神
其實真係想知之後要點贏佢地

其實邊個話一定要贏到
第一次入全國就一定要拎冠軍咩，白鳥沢都無講過佢拎過全國第一

但JUMP D編輯...

白鳥澤有講過
弁慶話牛若老豆係到個陣有拎過

木兔好
撚型

完全唔記得
但對我黎講白鳥澤一定係暫時出場最勁最平均既一隊，只係主角要贏先贏到

木兔佢既性格同有型係我最鍾意

牛若回憶果度有講到
同埋稻荷崎IH亞軍 8強淘汰白鳥澤 講平均稻荷崎仲勁第一二傳 top5主攻手 頂級副攻 白鳥澤只係牛若屈機

其實我覺得白鳥澤都贏到
應該冇咩對手難到烏野，只係要時間適應同諗對策

出左

唔記得左今日係星期五

正面投入日向翔陽

有少少睇唔明
第二局個企位係唔係鷗台改咗自己輪次
想target烏野攻擊力最低嘅企位

但係烏野預測到, 所以將日向改擺位令鷗台嘅計算落空咗?

應該係

今集作者已經講明 小巨人未有想像中咁勁

小巨人好似只係入到春高，分分鐘未去到8強。
其實有冇提過邊隊係ih 冠軍

當年小巨人打到第三圈(16強)輸左 入唔到8強
你講今年IH冠軍？咪東京隊井闥山

第一井闥山
第二稻荷崎
第三狢坂
好似係

仲以為出新一季動畫

漫畫都好好睇
動畫就快出架啦 都等得好辛苦

咁又唔可以咁講的
稻荷崎第二輪輸左 唔代表佢唔勁

而家想買日向扣球動作既figure同黏土人461會否太遲
有冇巴打知邊到仲有？
定係要等佢再賣

呢套係少數動畫好過漫畫，唔係話漫畫唔好，但係動畫整體真係好加分。

如果巴打係打開排球嘅話
聽到排球殺波落地同埋接波啲聲
比起齊睇漫畫真係好好多

見過信和有 最平180
不過真定假野就你去望望

我個fd都係咁話套野D聲好好j 尤其波鞋嗰D 吱吱聲
佢仲要冇睇過漫畫 一直係到等動畫

係 啲吱吱聲真係想令人快啲落場同fd打波

中學嗰陣畀呀媽stop咗唔畀我打
一生遺憾返工邊度搵到街場打

我公司有個排球隊 隔個星期有得打

大公司

但我冇去過

唉 我中5先開始打
中學畢業諗住大學應該多啲人打排球
屌啦星成班都打藍球 冇人係打排球

Figma出得一隻翔陽
想儲全隊
但我又唔想買黏土人

呢套我會覺得動漫都一樣出色，漫畫d畫風好出色
如果講好過，我覺得我英動畫係好過漫畫

係咪真 之前睇話周邊銷量唔好 比較難再出動畫 就冇再follow了

好似10月會出

今年9月會有講幾時做
應該會係下年 但希望係下年前

唔係9月22就播第4季啦咩？

又好似真係唔係
922係kick off event

好想睇對宮兄弟既動畫版

有排啦咁

依個真係要等到下年
但我都好期待

應該有排

真係
對比打貓 我真係寧願睇打宮兄弟

講周邊，點都唔夠d打鬥漫畫黎

真係好撚想睇

貓應該好悶 係咁比佢地接到 宮兄弟應該好爽快

貓 我漫畫一次過睇 其實又唔算好差
不過賣回憶多

人氣投票第一俾連登仔講到地底泥

我專登買齊埋打貓嘅日文單行本係到j

個人意見姐
宮兄弟睇落去都覺得刺激啲
唔啱聽sorry lor連登仔

打貓感覺係宿命之戰，同埋大家既style之前係練習賽都有講過下
宮兄弟係有新鮮感，同埋話晒都係舊年第二、最強既挑戰者，所以係刺激d

一無月島影山又變返大王

想問睇完動畫
應該係漫畫第幾集開始睇

完第三季嘅189

仆街 月島個表情反擊

依招用唔得好多次
今日第5局了

咁快出嘅

會唔會下局又轉返正常打法 等對面適應唔到

其實香港邊到有得買中文單行，旺角都唔見有

漫畫鋪
屯門區就柏麗書軒
其他唔知

信和入面幾間漫畫鋪都冇

葵廣上面好似就有嘅 好似姐

之前搵過冇
D周邊都難搵

你問下有無得訂

啱啱係荃灣南豐買左

買左咩
漫畫？

唔係執左咩？最近想去買漫畫發現執左

今日冇？

冇 上星期合刊 好似係

日本十日連假

頂
動力呀

點解我會有啲唔想再睇嘅感覺嘅
利申：big fans

審美疲勞開始喇

成長開始慢左

開始有啲悶

雙子隊d招鮮明好多 呢隊弱左少少

日向呢場係咪無出過咚跳

認為打雙子係最精彩

係呀 作者似係唔記得咗依招
明明跳高加識睇打咩位
點解唔出

所以今集日向咪係咁嗌高球

唔係又諗住第三局絕殺波掛

屌 集集都一樣咁 開始好悶

今個星期冇？

我不會鼓勵你的

加油呀王牌

終於有啲起息（？

最尾話咩唔知兩年後嘅烏野係點
好似講緊烏野輸硬咁

王牌要加油呀

出咗新一集都冇人傾下
真係熱情減退晒？

個人覺得同貓個感覺太似
連續兩埸都咁打

因為一日要打哂兩場 睇既都攰 咁講真 又唔係每分都highlight

一年後都收皮啦，無左大地西谷

咁會有新人嘛

影山幾時先有得扣殺？
國王smash
每次菅原上場玩雙setter都係set畀王牌

西谷仲喺度

記錯左, 但無大地真係差好遠
第一下起唔到影山幾勁都無用

我估依家兩個豆丁對打係重心黎
但作者寫到好悶 無刺激感
兩邊都無打算去盡咁既心態
呢集個皇牌仲hea打

呢集應該focus佢先岩

我估下集應該老土劇情
打打下失分好多
個分好貼 跟住王牌就自覺唔得掂
爆一輪seed 嬴咗
星海就話好佩服你有咁好既隊友

u記

第二件

有冇巴打敢著出街

必買

有喇有喇~

冇乜野呀都 點解唔敢著

王牌要超進化了🧬

冇諗過連王牌都重有故事講

突然又好睇返

小巨人講返自己嘅故事

3件買晒

王牌打左咁耐，都好似冇咩威過

係感覺田中仲似王牌 打孖仔果場著墨勁多

田中仲要識打斜線
王牌打撚日都比人攔到

王牌最叻咪錯開攔網時機嗰招
今場好似未出過

對面三個青根, 唔係咁易架葉師父

而家日向面對攔網可以玩打手出界 笠死 推遠角 咚跳
平時又有怪人快攻 斜跳
東峰就係得重扣打手出界同錯開時機 比人捉晒路
究竟東峰重可唔可以稱之為王牌

咁東峰不嬲唔係怪物LV
個個都牛若咩

影山今場又係

佢開波跳發都搶好多分
仲未計平時幫手接波

睇左排球少年咁耐
最唔合理真係咚跳
你諗下快攻都過唔到人隻手
咚跳人地睇住你打點會攔唔到你
對呢招新招真係好失望
唯一一樣真係現實冇可能既野

因為習慣左日向快攻個高度
佢突然間跳得高左 成件事咪會唔同左

點會冇可能，跳得高左，濟空時間咪長左

點解跳躍高度會唔同左
快攻都係咁跳
咁何況你滯留時間長左
人地攔網更多時間伸過黎 睇實你攔
2隻手伸曬過黎仲有得你走？
你睇現實都冇快攻會打呢種波 就係咁解

快攻邊係咁跳 你有冇睇架
第二日向滯空長左 唔等於人地攔網滯空都長左
日向係助跑咚跳 攔網係原地跳 點會一樣？

垃圾場TEE已買

同埋體能都OK
次次進攻都要跑

快攻個隻跳同咚跳係兩回事黎，有打排球會明

快攻同咚跳都有助跑，分別在於起跳前個兩步嘅步幅，快攻步幅好細，有時甚至係只踏一步就起跳。

相反咚跳係一定有兩步助跑再加最後一下雙腳著地起跳，同時影山二傳拓球會比平時高同預更多時間俾日向係空中揀扣球路線做咚跳攻勢

動畫姐 大家睇得開心就得

其實打得排球先會知25波係現實係冇可能
日向已經唔高 唔玩突擊
同人正面交鋒真係自殺（何況佢基本功控制線路唔勁）
同埋快攻唔一定係唔夠助跑
後面接起一傳有時間 一樣儲足力跳

我想講日向摸高係333cm(同東峰一樣) 仲要係以前個種跳法
即係佢所謂咚跳應該更高 佢力量不足啫 對住矮既欄網甚至可以超手扣

上場夜久先讚完佢乾淨利落打穿攔網個漏洞都叫唔勁

但係佢米六 人地米九呢
拉返個差距咪大家一樣咁高

其實你明唔明摸高個高度點度出黎........

日向隻快攻仲要係怪人快攻
由影山用最短傳球距離比佢扣殺
如果用咚跳反而會無咗最短傳球呢個優勢

同埋快攻同咚跳戰略上好似係兩樣野黎喎
咚跳明顯係要增加滯空時間 快攻係攻其不備 跳幾高好似唔係太關事

咚跳係快攻

咚跳係高球

幾時咚跳快攻過
過幾集可能會GE

咪傻啦 王牌係佢嘅四號位大搥位置
無影山 日向會攞到幾分?
個波唔到位 其他球員咪又係set 四號位大搥

幾有趣 可以睇下

唔知井X山會唔會有搶分自由人

呢個功能都就黎比日向取代了
上場有球一傳唔到田中下手SET高波比日向咚跳 日向都成功得分
而今場都係靠日向橫跑撕破攔網得分
相反東峰就係咁比人BLOCK
除非下一話佢有D新野出黎 或者好似木兔咁心態上覺醒
唔係佢王牌個位睇怕都要讓出黎

木兔心態轉變咗勁到痴撚線

食飯局住我睇tvb
屌你老味打排球

有未呀

下集日向爆seed

被人徹底針對

鋪左兩話，王牌仲未爆seed

覺得王牌=以前既小巨人
一直都冇乜點磨練 同樣係全國舞台遇到比自己強既人 睇下會唔會一沉不起

話緊佢唔肯放開自己

應該會爆seed架啦
打伊達個時沉左一排，今次心態應該會變

快喇快喇 睇到替佢地緊張
又想追返

出左啦
西谷係最強既後盾

西谷

最後一頁東峰都好型
超越自我真男人

有返之前打雙子啲熱血感覺

即刻撻著返 好正

CLS 西谷呢個時候嘅一球 救起埋個氣氛

東峰入zone了

西谷好撚型

絕境看西谷
西谷救既都係士氣波

又係西谷逗住皇牌
有呢班隊長真係正

要爆啦
今場既救球諗返起練習賽嗰球

作者每一話都可以咁細膩描繪每個角色，真係好勁睇到好熱血好想一齊去奮鬥，好想喊

成日睇都以為佢會無貨

點知寫得咁細膩

東峰個回憶全部都係打練習賽之前d畫面

佢可以寫到個個唔係主角角色都有前故事，個個都好特別經歷，長大又好，學打排球又好，都可以簡單得黎寫到一個故事出黎，好勁

一睇到背後有我呢幕即刻打曬冷震

西谷
真係型到仆街
木兔果件王牌tee話用背影鼓舞隊友
完全可以係西谷身上體現到

今集有返以前嘅感覺

下一分應該會係暴力突破

影山啲set真係

點解人既智商要有差距
我睇到啲回覆好撚尷尬

東峰

無記錯好多好型既特寫都比晒東峰
東峰

再整多集俾王牌

小月冇得打但鏡頭都好多
而且彩頁霸左中心位

都話暴扣得分型撚到

扣殺個下轉左畫風咁
不過好有剛強既感覺，東峰

東峰又老十年

很能跳的小矮子

想鷗台贏

會唔會戲劇性咗2:0輸咗架...

三年級無架喇輸左

速度與高度

又一招必殺

why not both

超必接唔到嗱掛

話唔定
攞到分嘅通常一氣呵成型埋佢

可能又失誤

定襯機煲多招打手出界俾日向

第一頁第一格影山鬧日向係回憶緊邊一集

雙子第一集

起晒雞皮, 好撚正既畫

打孖仔試到咚跳但唔記得打個波

250

依集日向型到傻咗

日向

哇你老母
真係出依招
好激動！！！

不過我覺得下集比人接起

好似好耐未試過真係一下必殺技扣死 點都俾人接到

日向新招氣勢太強引晒d人走
影山就會傳俾第二個

呢球日向要得分
之後先打得亂道牆

同埋第二局尾
我估應該日向今次會拎到分

仲有5分 起碼打多5話

話說有冇第四季消息
如果有大家覺得會做到邊part

打完音駒

9月22有消息

型到仆街

LM

十足十衝鋒21學黑豹個跑法咁 睇黎收皮

之後影山黎2次攻擊

好期待下星期

有喇有喇

翔陽

球真的來了
這是上帝之手嗎
你個混蛋

放手!

月島bb係咪要出黎封死光來

用腦了

我覺得會2:0輸

下集山口搭月島
發球與攔網

日向係兩日入面識扑通跳
再識運用係新快攻
真係醒咗好撚多
再識埋幾時背飛幾時新招式

光來有冇咁屈 寫到佢一到扣殺到咁

個樣奸撚到

抵佢奸

J出血

型撚到

諗起對白鳥澤個球攔網

估唔到可以咁破月好撚勁

證明古館老師重有貨賣
支持打二年級

你地手機用百度究竟點睇高清圖
唔想裝app

我係上鼠繪個網睇

唔知點解依排上唔到

古館對排球熟識度真係好高
有睇好多比賽吧

描述能力又係痴線，幾細微平凡既都可以寫得好好

我有無睇錯
日向用腦打波

成隊波最鐘意就係月島，唔係最勁，唔係天才怪物
但又會苦練然後用腦揾突破口

我冇打過排球
完全冇諗到可以咁樣破到打手出界
癲呀

卡住咗load唔到呀

等上到鼠繪先睇高清田田

啲伏筆好痴線
對中島個場已經有

屌你月島

其實真係幾恐怖 明明你係我度拎完分 但你又要擺出副快點強姦我嘅眼神

自問重睇左好多次 但都完全冇留意過中間果格

有留意 但冇諗過係咁嘅伏筆

原來日向係想避開

定係月島其實想講日向毛骨悚然

月島係同對面個攔網講I know that feel

全國大賽打多2年完唔完到

呢場輸左應該今年內就完到

唔好輸喇

應該唔會輸，一輸 應該連載完
唔通又打返曬之前果堆縣預賽咩

其實最後都會 三年級畢業 同埋其他學校都有新角

我覺得一定有下年縣預賽 如果唔係唔需要成日加插d舊對手睇直播啦
除左和久南其他舊對手都有出過

講第二年覺得會瀨野，好似四眼仔踩單車咁 ....

佢第二年係衰在出完一個又一個變態仲要幫啲變態洗白

4眼仔第一年真係好睇

都係果句 睇作者功力
目前情況jump唔可能比佢第一年就完
(如果第一年就贏左冠軍我反而覺得爛)

如果贏左 4強打木兔定井x山？

應該木免，决賽打最強主攻？

我估都係一般運動漫畫咁既套路啦,應該都係今次拎冠軍就完
睇返ES21同黑子都係咁

鼠繪個網又上唔到

平常的強

日向好似好想俾人強奸咁嘅樣
但日向同影山講嘅野係咪代表好似冇體力

鑽石王牌就係第一年贏唔到
再加新人去打緊第二年
都仲係好好睇
不過棒球嘅技術戰術係複雜過排球好多

似係享受可以係球場上面留更耐 keep住打

最好係井山對木兔
再幫木兔報仇

習慣將成為第二天性
型到

要決賽先會打到井闥山
佢係對面線

日向4強未

係咪可以J定小月下年d攔網同打手出界?

對面線四強應該係井闥山對木兔
依邊就暫時未知邊隊

月島bb

點贏啊

有無其他網睇？
load唔到

屈撚到

今集第一次混入人群嗰時
突登畫日向對眼由normal 變咗全黑唔知有咩意思

要追啊

點贏呀, 全能到仆街,
又有防守又有進攻,

習慣將會成為天性
已經變到自然反應要咁做

再進化可能就係獨當一面既時候

井闥山好似仲有個最強自由人似決賽打呢隊

貓個自由人都唔係最勁

唔知對到會唔會西谷 武士再進化

西谷已經勁到仆街
仲有人勁過西谷

講接球嚟講
又真係貓嗰個勁啲嘅

晝神屈到一個點 現實有冇可能做得到

好撚完美

烏野係咪會輸

日向型完兩集就完咗

學姐先叫你不要絕望
睇完呢集我覺得會贏

越睇越有輸嘅感覺

但係真係覺得會輸

打孖仔都一大堆人好似你咁覺得會輸

有無人愈黎愈鐘意鷗台
平凡的強大 個個心態好到仆街

孖仔係全國賽最好睇

鬥攻

俾左個新方向日向進化 怪人快攻加咚跳

其實應該要輸啦
人地隊波個完成度咁高

但輸左之後啲對手唔講又好浪費 可以作多啲大戰

有冇人已經有少少審美疲累
孖仔果場我重睇左幾次,覺得係全套最好睇
垃圾場戰都好睇,同埋反高潮咁完結,我覺得已經用盡左呢套野既吸引力
可能係因為連場大戰所以搞到我有呢個感覺

唔認同既希望可以理性討論

烏野輸左佢都可以繼續畫其他隊打落去架 唔會浪費左隊野架wo

鷗台好撚勁
晝神暫時係最勁既攔網
應該都無人超越到佢

垃圾場冇雙子睇得咁爽

日向招新招都開始俾人破解
真係諗唔到有咩可以過到對面攔網

辦法總比困難多

所以要輸 reboot 二年級再打過
個人覺得垃圾場最後一局雖然短 但最好睇
來吧 打出最棒的排球

無得開技
仲要講多年好難

光來好型WO
同埋E篇最驚喜係咁樣帶出原小巨人出黎

西谷上手麻麻
set ball 又初哥

貓嗰個都冇寫佢識setball

日向而家重有好大發展方向 小月都係
其他隊除左和久南 都有描寫勁既一二年級主力

重點係光來晝神白馬都只係二年級 今次輸左下年有機會報仇

今星期冇？

係

仲未有嘅

情報

動畫4期 1放送
另外會有2集OVA

1月

快
等得好辛苦

姐係打完貓先完

屌，一直睇唔起矮仔(其實係睇唔起自己)
既白鳥澤教練
係咪比日向小天使感化左

唔見孖仔既

上面張圖係OVA分2集講貓打東京代表賽
第4季我諗一開場就係春高，直接講番烏野

咁最好
唔駛驚唔夠集數

點解新一集漫畫仲未有
係咪停左

有出情報嫁喎 仲有張圖
等下啦 雖然我知等左兩個星期好難忍

因為好驚烏野會輸

其實我都覺得似會輸

唔會輸啦諗多左 最後應該會打佐久草隊波

今日仲未有

佐久草同小巨人都係二年級 今年輸左出年仲可以復仇 日向目標係做小巨人 就算今年贏左冠軍都配唔起小巨人呢個稱號 再加上一路以黎大量出年既伏筆（緣下做隊長 伊達工下年最難打）種種跡象都令我覺得今年會輸

有未有未

出咗

cls 好好睇
但仍然輸緊一分

白鳥澤教練教練

日向真係cls
依一集又係睇到想大叫

真係影山先可以玩到咁

老教練如果細個果時有影山幫佢
佢就唔會浪費左40年去否定小巨乳

有冇link

神作

連續兩球高度取勝

感謝

真係神作

D對白好撚熱血 好鬼正

白鳥廢老教練肯認錯未

等先
點解變左巨乳

咁又唔可以話佢錯嘅 (好似係

又唔可以咁講，星海都冇人幫，都係咁勁
同埋佢有影山幫，都唔等於有日向既反應

排球第一集

今時今日伊達工望住日向個表情

巨乳
雖然都有少少關影山事，但真正令老教練佩服嘅好似係日向靠努力去挑戰高度呢樣野其實係老教練貪求天生嘅優勢，所以扼殺左自己嘅機會，就算嗰陣有影山幫佢都未必會努力

原來上一集真係突登畫日向眼神唔同咗

有腦日向勁到
中間星海都好型

痴線㗎 一路睇一路起雞皮

屌 痴撚線
起哂雞皮

教練d 說話
d 對白係咪痴撚線

其實佢諗法真係無錯 完全正常人諗法

反而現實好難日向咁既人存在

連星海都某程度放棄掙扎

今集好正
排球就算一集一集睇都會令你起雞皮

但佢講到矮就完全冇價值
明明係佢自己心理質素差
現實好似cuury咁，起初都比人笑廢，笑佢細粒
但佢咪又係整左個打法出黎，個打法仲要令到個聯盟風起開始轉
我唔係話肯努力就一定成功
但佢咁易就放棄，你係會連機會都冇
一個成功既運動員，心理質素都好重要

場都上唔到既時候可以點

日向身體條件係矮仔入面都係天才
彈跳力 反應 速度 都係頂級
所以唔可以怪個教練心態
可能本身佢條件都無日向咁好

係佢果隊無影山

出左啦!!
想要新稱號

日向今場勁到癲撚左

呼應返之前有集話要 諗定外號

救命 日向真係

好撚正呀 呀~~

諗尾個句型撚到

一直都覺得最強的誘餌呢個名77地
直到今集

有冇link 鼠繪又load唔到

通常鼠繪啱啱出都係睇唔到

鼠繪真係on9
有陣時load到個網但load唔到圖
有時直情係load唔到個網

而家要睇月島點進化啦!!

月島條友實唔服氣,
俾矮仔防到又攻到,

最強的誘餌

青山睇住電視都fake到

日向J到我出血

今期都好正

最近兩集好睇到

嘩屌 雖然見到前代小巨人日向個反應已經知佢已經唔care小巨人外號會唔會由佢繼承，但由日向把口親自講話外號要係最強誘餌真係起晒雞皮，痴撚線

西強爹屙多le

唔知點解最熱血係青根起身撞走張凳嗰一格

佢唔係起身
佢係本身企係到
都係比日向fake去左邊 撞到

原來啲畫風進步左咁多

好撚正
第三局好好睇

有光啦有光啦
係勝利嘅𥌓光

哩套係唔係痴撚線，集集都起雞皮

呢D先叫伏線
OP果D

呢D係真係自然嘅伏線唔係為伏而伏嘅伏線

我想要
最強的誘餌

2020第四季，到底會唔會打雙子，同埋我要木兔

木兔可唔可以多d戲份, 想J下木兔

應該有 上面圖好似會打埋貓
係咁睇今季有25集

上面圖係ova2集打貓

姐係得兩集係打貓...
定係點 咩係ova

日文寫住東京代表戰ova化，即係動畫主線放係烏野上面，木兔，佐草，貓全部放去ova

唔係打貓
係貓打嗰2場ova化

ova你當外傳咁樣囉 (好似係

正常
主角成班變塘邊鶴

總之蛇對貓，貓對貓頭鷹，東京代表戰啦

連雙子都冇...?

唔係
第4季25集一黎就講翻烏野，例如國青 白鳥澤一年級訓練；
而skip左嗰兩場貓兩場東京戰就另外以ova形式咁出唔包係25集內

等睇木兔個場
超小斜線

原來係咁 謝解答

咁25集應該打到貓先完

咁即係有雙子睇

雙子同白鳥沢差唔多長度，我估四季應該係集訓2-3集，全國大賽頭幾場2-3集，雙子九集，貓九集埋尾

出左，輪到月島

月島都要出負節奏跑動進攻喇

25集係我睇到上面有巴打講架咋
我唔知係咪真係有25集架

近排好撚正
俾作者成日養到悶悶地, 去到尾段就大爆發
不能自拔

月島同影山 日向既互動 表情真係好正

真 打鷗台初期悶到hea睇但第三局又好刺激

下集咁多頁

一人時間差

28頁

鼠繪個網好撚廢

每個人都開始認同日向

號稱最強攔網+2米
上兩球比日向高空壓制
後兩球比日向玩到變傻仔

後兩球咁不動晝神又唔係到嘅

都係 不過兩米係到

話說日向個進步速度真係超屈機
一年內由新手進化到可以撚全國水平嘅對手

日向咁勁， 最大功臣係影山， 只要日向有想法， 影山就可以短時間內配合到

2個都不斷搾取對方潛力， 同平時運動漫唔同， 大家唔係朋友， 係伙伴

加埋月島
唔可以輸比翔陽

2米唔係攔網司令
係晝神同光頭隊長先係
呢球係個一年級新人同2米新手比日向撚

sorsorsor講錯哂

係，本身呢場比賽去到中段有d悶
近呢3話痴左線

p15 光來畫到成個比達咁

另外想講，大地第3局都有幾下型既救波
雖然冇大頭

有我在 你就是最強

希望啲黏土人同figure快啲再販

希望figma出多d角色

由第二局 月島避開打手果球開始好睇

今場輸左佢就真係比達輸比悟空咁

反而覺得好似好耐冇講西谷
感覺好多救波都去哂大地到
西谷對白仲少過觀眾

西谷早幾話有野救左皇牌架
反而龍冇咩表現
呢兩話用日向做利誘，又食番兩分

其實龍由一開始到而家都無咩表現
不過隊波無左佢又唔得

超小斜線同直線型到仆街喎

龍打雙子定貓個陣正到hihi
今場打小巨人 focus番多d係日向都好

咪係
嗰陣覺得佢比武士更似王牌

睇左情報...
大危機...

樓上 咪劇透啦

求link

一陣無事喇

希望係休息一局可以番黎

都game 3 仲休咩息一局
仲係BO3咩?

Mola Mola

冇一局俾佢休息啦
最後一局喇

oh no
個樣睇落去唔似攰過頭跌低

漫畫主角竟然係人類
好撚正

唔好受傷呀

應該係隻腳冇乜力

跳最多次數 同變化都係日向
仲要打左六局 唔休息
正路都行唔郁

真係咁樣傷所以輸既話又合理既
定係佢想學櫻木咁帶傷上陣
日向: 教練, 你最光輝的時刻是何時？ 而我呢⋯⋯就是現在了！

大地型撚到

日向今場真係勁到痴線

今場日向發揮得好好
但始終唔係個人show，之後由其他人得分勝利，會更加凸顯到團隊既重要性
要贏呀

日向似接個下扣殺出事⋯⋯

下一話換山口出黎啦

所有人一齊參與進攻，已經團體到爆

抖返幾分先

真係痴線
本身呢場開始睇到有d悶
第2局尾又整番個高潮
第3局仲要一分一分畫
仲要唔覺得佢係為拖而拖

今集個標題
如果不是一個人
起雞皮

咁睇似羸依場下場輸
4強就梟谷同井闥山上演決賽翻版
4強另一邊淨低果隊似冇咩勁人 要出嘅都出哂

但係開始冇驚喜，因為已經習慣哂全體進攻
呢幾話都放左重心係日向，要俾其他人發揮下
可能月島心諗唔輸得俾日向，就算少左日向都仲有佢，又係時候爆seed

係咁"咚"跳..應該隻腳頂唔順

下集標題會唔會暗示武士會再有進化

估唔到會係呢度整傷日向
仲要似係心藏病

應該冇野既，要輸應該決賽先輸

唔撚係呀

唔似傷喎
似對腳冇力 話哂跳咗咁多次
去到極限唔出奇

心臟病以後唔使打波
仲sad 過久保暴斃

日向應該好撚sad
明明好想繼續留喺球場 但係因為身體到咗極限要提早離場

好突然

Btw自己接完一傳之後即刻負節奏後排攻擊真係好撚癲

邊係傷，明顯體力透支，你睇全部人都抖大氣
日向就不嬲比其他人更加多跑動，早過其他人無體好正常

講真我睇到打完貓之後，有少少審美疲勞，估唔到仲繼續有高潮位

作者真係有啲料到

已棄
集集劇情一樣
每邊鬥爆seed然後一球打十年
下場就一格帶過對方追返一分
永世都係平手打 deuce

好行夾唔送

棄咪棄 咁多嘢講

講得出集集一樣證明你其實都係hea睇
bye

唔係fans都真係感受到嗰種熱血嘅
Ching都係去屌閪啦

感受唔到*

我由佢漢化都未有追到而家
而家太多來回球，有啲似死神

睇貓嗰到會有少少嘅
但作者真係可以當你睇到悶嘅時候
突然高潮
排球少年就係咁

其實似8強止步，正常計冇左日向最強誘餌，一定打唔穿對家既巨牆。
仲有哩一分突然畫得咁特別，係日向最後一次同依個陣容合作既一分，打到開竅->敗退->提拔新人填補三年級。

唔捨得三年級，但個走勢真係似。

運動類係咁架啦
最緊要係套路得黎好睇

睇下王牌掂唔掂啦

第一次睇漫畫睇到眼濕濕

唔好輸啊烏鴉

好撚好睇呀

咁樣收日向皮

應該輸啦

玩完

估唔到係咁樣退場

Mola 標題已經講左 結束與開始 2
下集應該半年後

主角似返個人
寫實又好睇左

屌 咁樣輸唔好啊

我屌
唔撚制啊

我睇到個標題 即刻心諗 下唔係真係輸呀

下唔好就咁輸啦
雖然冇左日向真係冇乜機會贏
而且冇主角光環嘅故仔真係好睇好多
但打得咁精彩輸左真係好可惜

屌你烏鴉口

輸緊一場仲打到一半 冇咗日向點追
我以為可以打到決勝

Molamola

燒到39度都仲打得咁好 好叻仔呀日向

係決勝局黎啦
總比數1比1和緊架啦

冇日向分裂攔網 對面又成3個青根
我諗唔到仲可以點打

進度太慢已經唔記得咗
唔係話要打五局咩？

希望日向可以返到嚟啦 1 2分都好

但望落影山仲胸有成竹咁

好sad 唔好完啊屌

輸啦
冇左日向
月島體力透支 應該都頂唔到好耐
海鷗仲係保持到冷靜

影山講返開頭個句 首尾呼應
下一年再見

咪係囉
今場得分嘅基本上都係因為有日向做餌
月島唔知會唔會做啲乜嘢
點都好我真係唔希望烏野咁樣就輸
求下古館老師俾佢地捱過依關

應該真係會輸

退得咁突然有啲接受唔到

四分一決賽仲係打三局

有D似想鋪路畀木兔拎冠軍

仲有稻xx咪打

最強自由人 三大皇牌。兩個都仲係二年級，似係冠軍再下年大boss

貓個自由人都覺得恐怖
佢嗰個真係唔知會點

屌睇到眼濕濕

見到有人話個標題同第一話一樣
夾埋今集集數岩岩好365話

唔好咁樣輸呀

屌起哂雞皮

可能照出線呢
當初都以為木兔輸硬
擺明立左個大flag點知都死唔去

小武講野真係好燃
但日向

屌！唔好輸啊

實在太令人驚訝
唔通真係寫第二年？

喊左

唉屌

仆街 之前係起雞皮
今集小武講嘢 加埋 日向個樣
真係喊撚咗

排球幾時先出埋動畫版全國大賽篇
睇到呢集一定喊死

屌 流撚哂馬尿

冇咗主角光環，好似會輸，雖然我唔想佢地輸，屌如果咁輸法，我都唔知講咩好

下年出，打到音駒完，依場起碼兩年後

應該輸
但至少肯定會岀落去

希望作者見到我地個個都話輸嘅時候
可以嚟個反轉
贏埋佢

有學長佢地先係完整既烏野
我接受唔到

王牌仲係場 加油啊

365岩岩係一年嘅日數 係咪象徵住呢一年要完了 下集就見到升上二年級

如果做到最虐心既話

下一話我地日向視角睇完醫生番埋旅館半睡半醒，回憶對上一年既畫面，再睜開眼已經見到隊友打完輸左番黎，日向個種無力感一定勁辛苦

無左三年級 邊個頂大地 其他角色都無乜點講

武士岩岩先變勁 咁快走又好似好浪費

緣下頂大地
田中頂王牌

慘 菅原媽媽完全無人提

咁佢淨係問呢2個之嘛
仲有新一年級

唔講都唔記得咗
點解唔係菅原幫手頂日向個位

唔係就咁輸掛？

如果真係新學年 仲有咩好畫 一定無之前咁好睇

好似踢出我天地咁
加多一兩個有質素新人
地區賽快鏡直入全國賽

咁玩法又係寫埋2年級
加多個國青就應該要收皮

攔中菅原唔夠高

到時又變到好似單車咁 無實力嘅做隊長

我屌

之前輸比青葉已經sad到仆街
唔係又要輸呀

其實佢地第一年打到咁已經好勁
希望大家接受到啦

3個1年級正選打到全國4強咁濟,仲想點

3年級，最唔舒得大地

雖然一開始都唔覺得攞到冠軍
但希望至少攞到個4強/亞軍

冇大地，冇旭仲係烏野咩
要贏就一齊贏

完全同意
好想快啲下個星期又好驚下個星期

三間學校先打倒翔陽

雖然唔覺得作者既功力唔會走下坡
但再要睇多年，感覺好攰
同埋唔想睇冇左大地既烏野
寧願佢畫細青

日向都要flu game

有冇人覺得佢今集好似slam dunk
櫻木整親條腰個一話

千其唔好影大合照住呀

重頭來過真係好麻煩

我等你回來

咁應該係呢場輸然後木兔下場輸
再然後下年再打鷗台
等你回來

好想木兔贏啊

唔好呀

應該贏哂 贏埋冠軍之後完啦
打稻荷個段好悶

打稻荷都悶

今集有幾個細節位唔知大家有冇留意

大家唔知講咩果陣係永遠精神MVP田中第一個講野

烏野叫小仁花落黎

久違了的大王者(背影)

有趣的翔陽結束了

椿原表示

好撚sad見到啲圖
又代表日向要退場

稲荷崎黎唔係椿原

我指全國賽第一個對手

咁可以加埋拎錯袋個細路

點解唔係菅原上場做setter...
然後影山做打中間, 同月島對決(無誤

134話

日向退左後排
點解山口仲係冇得出黎發球
山口前段有埔，呢排變左路人

關鍵發球員唔係話換就換嘛

一局入面換過一次就冇得再換

Ig望到

Sorry係咪死左link ig望到

Uh oh! We can't seem to find this page. .

下邊貼左個佢個目錄第一話抄撚到

都唔知做乜9

淨係睇icon都feel 到抄得好金

漫畫都有得抄佢有冇諗過target緊啲咩觀眾㗎
佢出同人誌都叫冇咁嬲

鼠繪已更新

仲咬實對面

係咪未必會輸

係時候俾田中威下

影山3球發球直接得分贏波完場

烏野加油呀！！！
估計會打多2-3集，好緊張

我。無敵

有冇第個網睇到
鼠繪個網真心垃圾

田中好撚型

我，無敵

研磨

好似未輸得晒

仲諗住今集講輸左之後直接講第二年，點知仲有得打，咬住個分

田中

我無敵!!!!

比田中同武士威番場啦

隊長都冇咩點威過

隊長萬金油黎,成日要執屎同接一傳

隊長依啲沉實型
有份威既應該都係決定性時刻

隊長最威係有女囉

田中都有

加油呀烏野！！！！

見面4秒便即散

中間要keep住跳同打快攻
影山做一兩次都得 長做就唔可能啦

田中會唔會成為依場嘅MVP!!!

妖

見到西谷救跳飄

全部人，為日向而戰
Btw，上邊話隊長唔型個d
隊長前幾話用腳救波好撚型wo

要贏呀唔敢想像冇隊長既烏野

隊長有女咩邊個？

女排隊長

想知第幾話出過

打白鳥澤前送護身符
另外前d都有幾個細鏡頭有講

搵番黎睇下先

唔算女啦，曖昧緊啫

個勢睇落似靠影山做MVP

我覺得要俾王牌發揮多d

條女擺明有意思

影山黎個兩三分發球得分好嘛

條女d朋友都知架啦

講起隊長有女我諗起我要高飛

嗰個直頭係體操界女神 咁都俾佢溝到
Btw嗰套主角都有女

希望佢地贏到啦

岩岩睇Twitter見到動畫光来係花江夏樹配

怪怪地GE大將個樣

新一季？

係呀 唔洗叫個孫燒俾我

即係「東京區全國大賽代表決定戰」以外傳形式出碟？

ova 淨係出梟谷vs 貓

「陸 VS 空」「ボールの"道"」
應該會出埋打蛇啦
打蛇先係列夫進化

「ボールの"道"」個trailer未出姐我估

宮野真守配宮侑
唔知細佬係邊個配

等第五季

點等
第四季應該有嘅

呢個係第4季？

幾時有 其實我鍾意睇陸vs空多過戶美
但對想完整左故事先睇第4季

諗起新一季木兔講王牌心得就起哂雞皮

講得配音仲點會等第五季

睇黎打多2期就分勝負

烏野加油

如果無左 男主都贏
咁之前d對手真係俾佢攪到一文不值

排球呢樣野唔係打一個

6個人勁先係勁

出左情報

Link?

唔撚係掛

我相信下一頁救球成功

好sad

個波唔係落咗地咩

有啲唔敢睇落去

無論咩結果我都會接受

唉，無左大地個d，唔想再追落去

出未？？

希望今日準時

其實輸先係正常

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

出咗
Btw鼠繪個網好虧 成日load唔到

睇到喊左

屌真係落咗地

真係完左

又要重新打多年？仲有料寫咩

睇完排球已完 最愛既一套漫畫

話唔定觸網呢

難啲 中間穿過

比少少少少少少希望我

見到今集個標題同最尾果一集
睇到喊出黎

睇到好緊張 好想喊
睇左咁多年，睇住佢地成班點成長，由冬季預選以為已完結既失望，再決定一齊去埋春高個種希望同激情
見証住成班一步一步爬上去
每位隊員都有好深刻既描寫，好努力咁追夢，但一下子就要完結...
個代入感好重...幾經辛苦去到全國大賽，真係好想佢地羸多幾場

隊長
菅原
武士

最後嗰頁睇到起雞皮

大王者牛若都出現

應該有第二年唔會就咁完掛.......

寫新人好考功力

屌

第一次睇漫畫睇到那住那住咁....好遺憾

求下你係刷網啦，比次機會啦，寫新人已經唔係果回事

寧願老土d睇熱血反勝好過帶著遺憾

輸係好正常既
好多漫畫都係寫新一年出事
一定係性格差新人,有超勁新人, 祟拜日向既新人之類

無左二個主力 戲份咁重 新人都無咁易取代到

連住兩集睇 喊左

3年級代表住過去300幾話 接受唔到佢地要走

會唔會直接飛左高中，直接去大學編

輸左仲有第三要打 唔想輸

啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊
睇完好想喊

接受唔到，真係

之後幾十話都唔洗見到佢地 一定畫埋其他場先

屌！！！！！！！
我唔制呀，竟然係咁樣完！

做到367話都仲可以keep到水準 寫左咁多個角色 無一個係寫得衰 作者嘅功力應該無需質疑掛

對大地個班三年級黎講，其實而經超額完成....

真係有料到，當初國青睇星海，以為都係串77黑人憎個種典型反派性格，點知出黎效果都好好

呀！！！！！！！！！！！！！！！！

估唔到冇得睇日向木兔師徒對決
睇左宜家冇曬心情做野

王牌太廢

小巨人時代好似係殺入全國，大地佢地攞到8強係唔係已經好成績過小巨人？

係，8強係好過小巨人，小巨人係2回戰敗退，好似係...

呢兩個禮拜都好緊張
下一集會點 喊死

直接寫國青篇再完埋去就算，冇咗三年級已經冇咗個意義

其實都估到會輸
因為唔輸唔合理

係
有咁多角色但係冇一個係乞人憎嗰下真係唔係個個漫畫家都做到

吓 個王牌拎咁多次波先得嗰幾分 仲要係咁失波 咁都唔乞人憎 比我就唔傳比佢

我覺得白布好乞人憎個人又廢 完全係靠牛島 但又以為自己好勁咁串柒柒 成日串五色

真係輸左

同埋依場只係8強
完架啦

都算對自己有個交代，但係好唔捨得三年級退隊

對面攔網勁吖嘛
佢又唔係完全攞唔到分